女乘客：林鄭點搞！點解你唔為吓我哋打工仔著想

【交通癱瘓】女乘客：林鄭點搞！點解你唔為吓我哋打工仔著想

強烈熱帶風暴「山竹」陣遠離本港，路面情況惡劣，不少路面仍有大量雜物及樹枝未清理，加上剛巧是星期一，但打工仔仍需上班，多個港鐵站，特別是東鐵綫大排長龍，多人未能乘車。

在上水站等候的女乘客鮑小姐，強烈批評政府在風災後處理不當，「我都唔知林鄭點搞！「山竹」大風大雨，我喺屋企出嚟的樹冧晒，港鐵根本未搞掂，人哋好辛苦，你叫人哋(意指港鐵)點樣接駁到的人呢。你睇吓排隊，我諗排成朝都未排到，希望啲顧主諒解吓。」

鮑小姐越遁越激動：「林鄭真係唔掂呀！啲路冧樹，我想揸車出去都揸唔到，根本個政府唔得，停課為咗學生安全著想，點解你唔為吓我哋打工仔著想，我唔係(想)搵命搏。」

鮑姐

停工影響股市，點都要開市，班賤民只係識屌之嘛，平日都屌緊架啦，多一個唔多

最緊要睇住個巿

自發唔返工囉

林鄭要沽貨
侵侵準備加征關稅

林鄭︰今朝要沽匯豐，你地點都同我開市

依句野由女人講出口最有威力

邊屌邊返工

淋病： 唔開市 樓價點升呀？

成年人
番唔番工都自己決定唔到

根本特登製造民怨，等市民情緖出現問題

由買咗樓果刻之後幾十年已經唔到佢地話事啦

比啲勇氣、唔撚返

係咪專登㗎

@棋靈王

啱嫁啦，俾人採訪記得要指名道姓屌鳩林鄭

然後就要我哋學習寬恕同忘記，你話去邊到學最好？

中国人, 包括香港人, 係權貴眼中, 只係一班圈養既畜牲/數字

你地唔信就算

講到尾都係窮閪發惡
成件事明晒

鮑小姐補選有冇投鄧家彪?

轉頭公司當no pay無錢比又嘈 個政府有咩權叫人唔好番工 咁大個人自己同公司deal la

咪唔好返囉，返少一日最多少日糧，又唔會冇錢開飯嘅

香港人就係賤，世界真係末日，都係要返工，福氣嚟架

無份投佢
死左都廢是理你啦

冇交通工具都要揸車返工 真係勤力

今日開市咪又跌

第一日做社畜咩on9
返工啦

林鄭昨晚仲打哂飛機，諗注依舖仲唔讚我叻叻豬

自己宣佈停工囉

自己請日假好似唔得咁喎

今朝仲好大風 一路行一路好驚有野吹埋黎

垃圾林鄭

林奠表示：又唔係你地投票比我，洗鬼向你地負責

政府有邊日係為民著想

我一早都講過777其實行為賤過689
只係唔似 689成日扮kol周圍撩交打

支持林鄭月娥

林鄭，我屌你老母

邊個話渣車渣唔到
渣車今日不知幾爽

其實政府有權叫私人公司停工嘅咩？